真心想問 法國今次贏冠軍 有無人真係覺得贏得唔光彩

屌喇星 咁都唔光彩？頭果半場真心覺得克羅地亞禁住法國打 但好明顯法國係打防反 屈前面幾隻跑狗反擊 依個係戰術 點解有人會講得出 法國攻都唔肯攻 克羅地亞就肯攻既野？ 佢打防反唔通仲同你鬥攻咩屌你老母都on鳩鳩

仲有話屈烏龍 12碼我屌你老母 今屆射得最多12碼係邊隊呀 果球手球唔講以為係黑哨

然後又話勝之不武 克羅地亞盡左力 好努力 值得一個冠軍
我屌你老未法國隊街場砌出黎臨時踢既？

利申番唔係反格仔軍

洗乜理d跟風狗 過兩日冇晒架啦

笑撚到
我唔否認克羅係熱血

但法國踢得咁好，冠軍真係實至名歸

利申定先:撐格仔
呢場波真係無乜唔光彩既地方,法國知道自己後生,你地格仔又打左咁多次120分鐘,打防守等你地唔夠氣再用基沙文同包皮做防反,戰術好分明

格仔都知自己唔主攻,70分鐘之後一定唔夠氣,加時一定會腳軟,所以先上半場夾硬攻,2邊都有戰術,係好好睇既一場波,只係成王敗寇 格仔4年後一定打唔到今屆咁既士氣波 好可惜

其實格仔自己攞黎
場場淘汰賽都踢撚到120分鐘
諗住一開波禁制攻 但又輸左2球柒波
下半場無晒力

最有說服力就係今屆
打上線場場90分鐘ko你
有埋var想黑都無得黑

有冇全能既連登仔認為自己可以比世界盃球隊踢得更加好呢 不妨講下

法國根本睇住黎食
我都想睇格仔贏
perisic追返之後拉唔開
見到一輸返就知好難追

下半場都搏盡架啦
龍門有傷都有影響 冇辦法

根本克仔打左20分鍾左右已經開始無力攻又無力迫搶

絕對係 上線全部強隊 16強阿根廷 8強烏拉圭 4強比利時
法國實至名歸

克羅地亞球迷真係近年比較肉酸既球迷群組

法國每場用90分鐘贏一線隊入決賽
格仔每場用120分鐘贏二線隊入決賽
高下立見

再講格仔輸運只會顯得你好on9

克咩羅地亞球迷呀
堆忽然球迷咪同李城贏英超果班一樣
好熱血呀嗚

咩啊 忽然球迷話法國打防反肉酸啵

心路歷程: 冰島->英撚->格仔

明明克撚茅到仆街

ok la唔算茅

其實點解要笑柒法國唔攻，唔可以贊下條防線，明明守得咁好。況且，防守係足球嘅一部分。不如所學籃波咁加番條半場違例，咁就最悅目啦

我撐格仔
但法國贏 有咩問題 的確打得幾好 把握到機會
如果英格蘭贏冠軍就話姐

唔攻都入4球

無理過班自稱識波嘅on9

16強 4:3阿根廷
8強 2:0烏拉圭
4強 1:0比利時

極不光彩

上半場法國嗰兩球